成個西甲，我只係想一個人中武漢肺炎

你以為我會講美斯？梗係唔會啦，
我好鍾意睇球王美斯踢波㗎
美斯千萬唔好中呀
我仲想等你同戴巴拿，今年係阿根廷主場攞美洲杯阿

至於西甲邊個？
就梗係武磊啦，屌你老母，食屎啦大陸人
成個中國正一垃圾民族，
中國人就係東亞病夫。

佢點中的

你

Ok

你點想的

你點中的

yes sir!

扮乜鳩啫sir

我真心，唔想美斯中招，千萬不要中阿

Good afternoon sir

屌你老母我最想你中

屌你老母

鳩蛇喺大是大非面前做出正確判斷

死差佬，打夠人未

Thank you sir唔該同學

Sir 你點想的

點

影

Sir ,你想佢點中

希望啊蛇中招

武磊新加盟就帶領降班

有d料到

Venus有無中

ching ho ball

Venus唔係踢西甲，打親都係友誼波

想燈?

鳩sir係舊登已經燈美斯

督灰葵芳電單車撞途人既交通狗啦 Sir !

上季唔計？

全個世界，我只係想三萬人中武漢肺炎

咪咁啦...

見到標題已經知你想講邊個啦 洗撚咁多野講

中出？

口爆姐

呢個po唔反鳩蛇先

樓主反手燈狗黎 大家唔好中佢計

A

的

口爆未

如果西甲最後不設降班, 愛斯賓奴又可以玩多年
中國球王又可以係頂級聯賽打多年
大家話邊個係最大贏家

樓主警司黎

你食撚屎啦屌你老母

武漢肺磊

你點影的

Good evening sir

呀蛇今日放假？

冇撚有錯

我最想venus中

估到

唔難估

hi sir

樓主澄清咗都係咁俾人追擊

靜啦 玩夠未 係噤上心就去狙擊啲分開po而唔係入嚟接龍

Thank you , sir !

佢唔係西乙咩
同西乙已經無分別了

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你點諗的

玩膠啫

咪咁喇

武球王

武磊？梗係肉酸狗佩雷斯啦

ok

黑警？

我貪心啲，多14 億thx

靜啦 你又知接龍嘅人無做？
你都入嚟回接龍啦
好心就唔好成日喺到批評同清算
鼓舞吓其他人仲好啦

鳩硬sir最近好嗎😅

武磊肺炎

想武磊同拉狗中

唔好咁貪心，淨係武球王算啦
拉狗都就退休

真係中咗
六合彩又唔見中

鳩sir好波

話想就中

鳩蛇好波

鳩蛇

烏鴉口順便咒埋果3萬隻

Goallll

武磊武肺

樓主快啲預測下個啦

鳩sir 想知今期六合彩number

真係燈中左

鳩sir

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

可摸耳燈埋林奠

好似燈中

你點知的

停左啦

鳩蛇你點做到的？

thx

好撚勁

你點做到的

跪拜鳩sir

勁啊

死黑警又俾你講中
幾好野

中

鳩sir再世孔明

不得了

武磊據報確診新型肺炎
2020-03-21 HKT 08:26

鳩sir可以預言三萬中嗎

成個香港我淨係想三萬個人中

美洲盃唔搞啦

最衰6合彩停咗，唔係你發撚咗達

勁

鳩sir 勁到

中左

好

鳩硬sir ! 你點知的?

中了

勁到

Yes sir

Yes sir!

你點知的⋯

Goal ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

goal

鳩蛇adore

Yeah!!Goal!!

神預言

俾鳩蛇燈中咗

中撚左

鳩sir，比組6六合彩number出黎
中左就請你去叫高級雞

Goal!!!!!

六合彩停咗，緊係比三T啦。諗諗吓都唔使。
出多個post話最想邊個高官中好過

武磊據報確診新型肺炎

樓主又中

痴撚線

先知

鳩蛇幫手燈燈三萬個

西班牙人跟隊記者托馬斯。

托馬斯表示：“武磊和其他隊友一樣，呈現出典型的新冠肺炎症狀，發燒、乾咳、胸痛”

鳩蛇好勁

勁過窿哥

Goal!!!!!!

波台手足歡迎入嚟
恭迎小鳳姐

支那狗武磊中咗武漢肺炎

9sir係咪未來人？

俾你恨到

30000 thx

你唔講都唔知有個支那人踢緊西甲

鳩sir，你點知的

鳩sir 白警

Sir 你點知的

鳩Sir好波

多謝sir

鳩sir 係未來人？

好耐冇見追擊鳩sir果位會員

鳩sir 皇天擊殺

鳩硬 sir 你點知的?

你點估的

Ching hi ball

sir你點知的

燈sir

Yes Sir!

中左喇
ya
唔怕

我屌

希望係史上最自私既球員- C朗

西甲喎師兄

唔撚理呀, 前西甲都算, 好撚憎佢

有冇個post睇下

見藍絲曹星如輸左真係恭喜你，望你同黑警一齊死全家添呀

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

回帶

thanks

你點做的

你點燈的

香港夜神月

夜神月

死亡筆記

真係人有事

佢點中的？

笑什麼，鳩蛇你都係中國人

鳩硬sir有內幕料

好波

Chinese Virus

goalllllll

BINGO

樓主可唔可以講多幾個香港人名

林鄭，鄧柄強，三萬黑警全家

感謝

但我以後仲想同你講你點影的

你點預言的

鳩硬蛇

武漢肺炎🦠：Yes sir!

鳩蛇好癲

希望鳩蛇中啦

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

Good job!!!!!!

百屌成才真

屌你
你講完想佢中
佢真係中

鳩硬sir幾時再發功

屌

鳩硬蛇一鋪洗底

快d燈C朗

真·你點知的

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

老鳳正式宣佈 鳩硬冇親戚 係連登最強咒術師

CLS
DLLM

尻sir超勁

武肺: Ok

goal!!

Dybala中埋
會唔會美欺都中

繼續

阿sir一鋪反cup

馬會係咪有下一個肺炎玩

你下一個想邊個中

29999黑警算啦 鳩sir白警黎